有咩嘢係呢個世界需要但係仲未發明

如題

多啦A夢

死亡筆記

時光機

回憶刪除器

除蝗藥

Teleporter

Batman

永動機

摺衫機
曲速引擎

空中私家車

穿越蟲洞

記憶麵包

實體化筆

人體再生

電力問題

留意返 發明唔到唔等於未發明

落雨真係可以全身都唔潔既'遮'

空氣

女人專用櫃員機

減肥藥
生髮藥

自動沖涼機

有龍珠嘅膠囊，世界乜問題都冇

隨意門

宇宙通行證

我既另一半

陽電子炮

發明乜都好，千其唔好發明時光機
可以任意改寫歷史抹殺過去，恐怖過惡魔

梗係性愛機械人啦

樓上一個都冇提

果然child登

好似發明左

未夠完善

等於蠟燭同電燈既差距

即係有啦

值入眼睛嘅晶片 唔洗做激光就可以變番正常視力

次元列車

高效率既電池
分解同回收分解仲產生能量既機器

廢老自動毀滅裝置

萬應燈

有你老母

空間壓縮技術

細胞再生

可以直接同人以外嘅存在（e.g. 靈魂、甚至造物者）溝通嘅器材
利申唔信教

物質放大 縮小

電子社畜

世界需要你

堅work而無副作用既防脫髮藥

手機可以一路睇youtube一路覆message

真愛

長壽
老人癡呆症、 癌症同愛滋病解藥

隨意門
人類浪費咗幾多無謂時間係啲返工塞車上面

時間停止器

仿生人

隨身空氣淨化機

忘情水
如果電話亭

Trans-AM system
GN drive

超導體？

誠實豆沙包

幫你超渡？

startrek 部醫療器
可以幫你織返槍傷咗啲身體

係愛呀

冇脾4嘅女朋友/老婆

AI醫學診斷

7龍珠

返工機械人

portal gun

人工少女

超級電池

摺衫機有左好耐

自動滅蟲嘅工具

自動分類垃圾桶

人類個腦既潛力

夢境重播

宇宙殖民艦

自動刷牙機

睡眠器

毒撚藥

留意返 飛機未發明人類都係覺得呢個地球係無可能飛

食粒藥就可以將知識塞落腦

唔洗番工

謊言成真藥

大把

黑鏡第一季第三集
果個記憶裝置
可以睇返d記憶片段

飛髮機

反重力器

高達

真.有效增高藥

消滅台風/暴雨

香港打風會放假

雨具，我覺得而家d雨具重係好落後未夠全面保護身體免被淋濕

龜波氣功

時光機
隨意門
蟲洞飛船
去其他平行世界既旅行工具
波動砲

時光電視機

5大絕症治療方法

有建設嘅你

心靈感應既機器

翻譯苟藥

心靈溝通機器
令人無辦法再講大話可以將腦入面既諗法赤裸裸咁傳到人地到。

第一個有

器官

數碼暴龍
pokemon 現實版

好耐用，容量好大嘅電池

咁長命真係好咩？

睇下香港就知太多人長命唔係好事

其實依家市場上有，我公司賣緊

想要一樣野由大個變番細個
唔理啲記憶仲係唔係度
時光機只可以番到過去 但自己都係外人
唔可以活多次

時光機其實無咩用
只可以改變過去既自己既果個世界
但唔可以自己再經歷過/去改正過

根治癌症又無副作用嘅藥

時間停止錶

防蛀牙噴霧

n 年前聽過研究中
只要噴一次
唔需要刷牙都可以一世唔蛀牙

之後消失左

新式電池
一發明到勁多野會即刻面世
Eg手持能量槍械

人生重來槍

以後返工都冇得遲到 仲要隨傳隨到

好想要多啦a夢個時間銀行

無線花灑

Domestice use interactive hologram HUD
just like what Ironman's workplace is like in the movie

開po有圖機

有病就睇醫生啦

黑鏡

隨意門 ，可以隨時返工

人工女友

立體視覺投影機
可以加速既跑鞋 去到單車咁都好正
人類基因改造技術 有但宗教唔俾

上面班人講緊 多啦a夢 死亡筆記
你發明到？

係副作用減肥藥
食完可坐定定消脂

真係研究到，牙醫就失業

叮噹百寶袋

編寫基因

player one入面嘅vr系統

有左佢世界再冇真實罪案

傳送門
改變行星環境的技術
曲速引擎
超級AI
仿生人

每人出世個陣加塊晶片係腦
寫名就引爆咪得lor

可以將想像投影出黎既機器
覺得語言係人類溝通最大既限制

咁撚簡單
時光機

人工生命體(裝靈魂用)

靈魂轉移裝置, 將就死/重病既人既靈魂轉移去人工生命體身上

人造人
人造血
人造器官

自動洗頭沖涼機
自動深度睡眠機

龍珠入面莊子d發明

你無諗過, 其實呢個世界已經比人穿越改變歷史左好多次?

車輛用水運作排出水蒸氣
發夢夢到已發明但被油公司買斷專利一直沒公開

粒子/原子傳送器.

發白日夢諗過只需要傳送到氫原子，大量傳送到乾旱大陸地區，之後變番做水，咁未解決到土地問題囉！

複製人

youtube app 播歌可以收app 播

肉莖重生

即睡裝置

自動幫你沖涼洗頭吹乾埋換埋衫嘅機

如果電話亭

自動返工機械人

急凍保險雞，免治保險雞，燒保險雞

綠魔用果種個人用飛行板

記憶下話？

都有可能所有嘢整定
俾你返到過去，結果都一樣

應該要攞諾貝爾

2.0版可以毀滅埋廢中
多謝支持

正負評可以睇得出連登巴絲比例

如果我用時光機去阻止d人發明時光機，咁即係會點？

（安眠藥+雞尾酒療法+價錢極平）合體

只想去為你 完成時光機器

靜音電鑽

唔好污染其他星系啦

打少咗好多字

時間停止器

真心，如果有呢個發明，真係超正

永久高防水性既布

因為出現咗，所以你阻止咗之後都一樣會出現時光機

真正嘅無線叉電。。